夏薩特：全家都是美斯球迷

夏薩特在接受媒體採訪時，回憶上季歐聯車路士與巴塞的交手，他表示美斯就是歷史最佳球員。

上季歐聯16強，巴塞在作客1-1賽和車路士，主場3-0取勝晉級，美斯兩回合攻入3球並有1次助攻。夏薩特談起美斯時說到：「只有一個GOAT（歷史最佳），那就是美斯。這並不是一個好的回憶，不過能和美斯與巴塞交手也讓我很滿足。」

「我三個兒子都在現場觀看了比賽，其中大兒子是美斯的鐵杆球迷，其實我們都是。兒子那天想要看到美斯，因為他是一名特殊的球員。我們時不時的會去現場看一些比賽，看美斯、C.朗拿度，還有尼馬。」

「對陣巴塞的那場比賽中，有一次我拿球有些慌張，結果失誤直接把球踢給了對方，我的兒子就在看台上叫到：哈哈，爸爸還以為他在給巴塞踢球呢。」

巴塞抬價部ready

去皇馬啦

唔抬了
我疤要黑世三
真馬要夏世三
齊拆車仔骨

最衰拼圖王唔係到

夏世三唔夠老唔夠即食
黑世三先岩華dee